Fight for freedom

口裡說fight for freedom, 爭取民主自由, 但勇武抗爭嘅實際效果卻剝削其他人嘅私有產權同選擇自由

黨鐵幫黑警你有權唔搭, 但破壞地鐵站係剝奪咗其他選擇搭嘅人嘅權利同選擇自由. 同樣, 打爆美心, 中銀, 中移動, 優品360等等呢d商鋪亦都係侵犯咗其他人嘅私有財產. 都係嗰句, 你有權唔幫襯, 但既然口口聲聲話fight for freedom就唔應該剝奪其他人選擇嘅自由.

利申: 和理非, 啱就支持唔啱就割蓆

支那豬冇資格擁有自由

邊d人有冇資格擁有幾多自由唔係你話事. 批鬥異己does not justify抗爭者剝奪其他人選擇自由嘅事實.

唔係我話事但我亦都有自由講出以下說話

"支那豬冇資格擁有自由"

I disagree with your view but I totally respect your freedom of speech.